


\begin{table}
\centering
\begin{tabular}{LC}
\toprule
\multicolumn{1}{c}{$N_{ij}$} & \Omega_{ij} \\
\midrule
\phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{\text{S}}^2 & \frac{1}{3} \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{SP}} A_{\text{S}} A_{\perp} & \frac{\sin (\phi ) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right)}{\sqrt{6}} \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{\perp}^2 & \frac{1}{2} \left(\cos ^2(\phi )+\cos ^2\left(\theta _{\mu }\right) \sin ^2(\phi )\right) \sin ^2\left(\theta _K\right) \\
 C_{\mathrm{SP}} A_{\text{S}} A_{0} & \frac{2 \cos \left(\theta _K\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right)}{\sqrt{3}} \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{\perp} A_{0} & -\frac{\sin (\phi ) \sin \left(2 \theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right)}{2 \sqrt{2}} \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{0}^2 & \cos ^2\left(\theta _K\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{SP}} A_{\text{S}} A_{\parallel} & \frac{\cos (\phi ) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right)}{\sqrt{6}} \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{\perp} A_{\parallel} & \frac{1}{2} \sin (2 \phi ) \sin ^2\left(\theta _K\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{0} A_{\parallel} & \frac{\cos (\phi ) \sin \left(2 \theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right)}{2 \sqrt{2}} \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{\parallel}^2 & \frac{1}{2} \left(\cos ^2(\phi ) \cos ^2\left(\theta _{\mu }\right)+\sin ^2(\phi )\right) \sin ^2\left(\theta _K\right) \\
 C_{\mathrm{SD}} A_{\text{S}} A_{2\perp} & \frac{1}{2} \sqrt{\frac{5}{6}} \sin (\phi ) \sin \left(2 \theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{\perp} A_{2\perp} & \frac{1}{2} \sqrt{5} \left(\cos ^2(\phi )+\cos ^2\left(\theta _{\mu }\right) \sin ^2(\phi )\right) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _K\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{0} A_{2\perp} & \sqrt{\frac{5}{2}} \cos ^2\left(\theta _K\right) \sin (\phi ) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{\parallel} A_{2\perp} & -\frac{1}{2} \sqrt{5} \cos \left(\theta _K\right) \sin (2 \phi ) \sin ^2\left(\theta _K\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{2\perp}^2 & \frac{5}{8} \left(\cos ^2(\phi )+\cos ^2\left(\theta _{\mu }\right) \sin ^2(\phi )\right) \sin ^2\left(2 \theta _K\right) \\
 C_{\mathrm{SD}} A_{\text{S}} A_{20} & \frac{1}{6} \sqrt{5} \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{\perp} A_{20} & -\frac{1}{4} \sqrt{\frac{5}{6}} \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right) \sin (\phi ) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{0} A_{20} & \frac{1}{2} \sqrt{\frac{5}{3}} \cos \left(\theta _K\right) \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{\parallel} A_{20} & \frac{1}{4} \sqrt{\frac{5}{6}} \cos (\phi ) \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right) \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{2\perp} A_{20} & -\frac{5 \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right) \sin (\phi ) \sin \left(2 \theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right)}{8 \sqrt{6}} \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{20}^2 & \frac{5}{48} \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right){}^2 \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{SD}} A_{\text{S}} A_{2\parallel} & \frac{1}{2} \sqrt{\frac{5}{6}} \cos (\phi ) \sin \left(2 \theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{\perp} A_{2\parallel} & \frac{1}{2} \sqrt{5} \cos \left(\theta _K\right) \sin (2 \phi ) \sin ^2\left(\theta _K\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{0} A_{2\parallel} & \sqrt{\frac{5}{2}} \cos (\phi ) \cos ^2\left(\theta _K\right) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right) \\
 C_{\mathrm{PD}} A_{\parallel} A_{2\parallel} & \frac{1}{2} \sqrt{5} \left(\cos ^2(\phi ) \cos ^2\left(\theta _{\mu }\right)+\sin ^2(\phi )\right) \sin \left(\theta _K\right) \sin \left(2 \theta _K\right) \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{2\perp} A_{2\parallel} & \frac{5}{8} \sin (2 \phi ) \sin ^2\left(2 \theta _K\right) \sin ^2\left(\theta _{\mu }\right) \\
 \phantom{C_{\mathrm{SP}}} A_{20} A_{2\parallel} & \frac{5 \cos (\phi ) \left(3 \cos \left(2 \theta _K\right)+1\right) \sin \left(2 \theta _K\right) \sin \left(2 \theta _{\mu }\right)}{8 \sqrt{6}} \\
\phantom{C_{\mathrm{SP}}}  A_{2\parallel}^2 & \frac{5}{8} \left(\cos ^2(\phi ) \cos ^2\left(\theta _{\mu }\right)+\sin ^2(\phi )\right) \sin ^2\left(2 \theta _K\right) \\
 \bottomrule
\end{tabular}
\caption{Coeficientes $N_{ij}$ y $\Omega_{ij}$ de la distribución angular de la desintragración $\Bs \rightarrow \Jpsi \kaon \antikaon$ con las contribuciones de onda S, P y D.}	 \label{tab_coeffsfk}
\end{table}



\begin{table}
\centering
%\resizebox{\textwidth}{!}{
\begin{tabular}{CCC}
\toprule
i & j & a_{ij} \\
\midrule
 1 & 1 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{\text{S}}^2+1\right) \\
 2 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}\right)+\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{\perp}\right) \\
 2 & 2 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{\perp}^2+1\right) \\
 3 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}\right)-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{0}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{0}\right) \\
 3 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}\right)-\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}-\varphi _{\perp}+\varphi _{0}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{0}\right) \\
 3 & 3 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{0}^2+1\right) \\
 4 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}\right)-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}\right)-\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\perp}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}\right)+\cos \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}-\varphi _{0}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{0} \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 4 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{\parallel}^2+1\right) \\
 5 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}\right)+\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}\right)+\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}\right)-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}-\varphi _{0}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{0} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 4 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}\right)-\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\parallel}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{\parallel} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 5 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{2\perp}^2+1\right) \\
 6 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}\right)-\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{20}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}\right)-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}-\varphi _{\perp}+\varphi _{20}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 3 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{0}-\delta _{20}\right)+\sin \left(\delta _{0}-\delta _{20}-\varphi _{0}+\varphi _{20}\right) \lambda _{0} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 4 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}\right)+\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}-\varphi _{\parallel}+\varphi _{20}\right) \lambda _{\parallel} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 5 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}\right)-\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}-\varphi _{2\perp}+\varphi _{20}\right) \lambda _{2\perp} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 6 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{20}^2+1\right) \\
 7 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}\right)-\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}\right)-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\perp}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 3 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}\right)+\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{0}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{0} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 4 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}\right)+\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{\parallel} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 5 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}\right)-\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{2\perp}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\perp} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 6 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}\right)+\cos \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{20}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{20} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 7 & \frac{1}{2} \left(\lambda _{2\parallel}^2+1\right) \\
\bottomrule
\end{tabular}%}
\caption{Coeficientes $a_{ij}$ de la evolución temporal de la desintragración $\Bs \rightarrow \Jpsi \kaon \antikaon$ con las contribuciones de onda S, P y D.}	 \label{tab_coeffsak}
\end{table}



\begin{table}
\centering
%\resizebox{\textwidth}{!}{
\begin{tabular}{CCC}
\toprule
i & j & b_{ij} \\
\midrule
 1 & 1 & \cos \left(\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}} \\
 2 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}+\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}+\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}\right) \\
 2 & 2 & \cos \left(\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp} \\
 3 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}+\varphi _{0}\right) \lambda _{0}\right) \\
 3 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}+\varphi _{0}\right) \lambda _{0}\right) \\
 3 & 3 & -\cos \left(\varphi _{0}\right) \lambda _{0} \\
 4 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 3 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 4 & -\cos \left(\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel} \\
 5 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}+\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}+\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}\right) \\
 5 & 4 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}\right) \\
 5 & 5 & \cos \left(\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp} \\
 6 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 3 & \frac{1}{2} \left(-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{20}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 4 & \frac{1}{2} \left(-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}-\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 5 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}-\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 6 & -\cos \left(\varphi _{20}\right) \lambda _{20} \\
 7 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 3 & \frac{1}{2} \left(-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 4 & \frac{1}{2} \left(-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 5 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 6 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{20}\right) \lambda _{20}-\cos \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 7 & -\cos \left(\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel} \\
\bottomrule
\end{tabular}%}
\caption{Coeficientes $b_{ij}$ de la evolución temporal de la desintragración $\Bs \rightarrow \Jpsi \kaon \antikaon$ con las contribuciones de onda S, P y D.} \label{tab_coeffsbk}
\end{table}



\begin{table}
\centering
%\resizebox{\textwidth}{!}{
\begin{tabular}{CCC}
\toprule
i & j & c_{ij} \\
\midrule
 1 & 1 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{\text{S}}^2\right) \\
 2 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}\right)-\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{\perp}\right) \\
 2 & 2 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{\perp}^2\right) \\
 3 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}\right)+\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{0}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{0}\right) \\
 3 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}\right)+\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}-\varphi _{\perp}+\varphi _{0}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{0}\right) \\
 3 & 3 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{0}^2\right) \\
 4 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}\right)+\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}\right)+\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\perp}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}\right)-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}-\varphi _{0}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{0} \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 4 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{\parallel}^2\right) \\
 5 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}\right)-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}\right)-\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}\right)+\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}-\varphi _{0}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{0} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 4 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}\right)+\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\parallel}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{\parallel} \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 5 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{2\perp}^2\right) \\
 6 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}\right)+\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{20}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}\right)+\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}-\varphi _{\perp}+\varphi _{20}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 3 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{0}-\delta _{20}\right)-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{20}-\varphi _{0}+\varphi _{20}\right) \lambda _{0} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 4 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}\right)-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}-\varphi _{\parallel}+\varphi _{20}\right) \lambda _{\parallel} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 5 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}\right)+\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}-\varphi _{2\perp}+\varphi _{20}\right) \lambda _{2\perp} \lambda _{20}\right) \\
 6 & 6 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{20}^2\right) \\
 7 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}\right)+\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\text{S}}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{\text{S}} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}\right)+\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\perp}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{\perp} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 3 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}\right)-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{0}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{0} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 4 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}\right)-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{\parallel} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 5 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}\right)+\sin \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{2\perp}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\perp} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 6 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}\right)-\cos \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{20}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{20} \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 7 & \frac{1}{2} \left(1-\lambda _{2\parallel}^2\right) \\
\bottomrule
\end{tabular}%}
\caption{Coeficientes $c_{ij}$ de la evolución temporal de la desintragración $\Bs \rightarrow \Jpsi \kaon \antikaon$ con las contribuciones de onda S, P y D.}	\label{tab_coeffsck}
\end{table}



\begin{table}
\centering
%\resizebox{\textwidth}{!}{
\begin{tabular}{CCC}
\toprule
i & j & d_{ij} \\
\midrule
 1 & 1 & -\sin \left(\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}} \\
 2 & 1 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}+\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\perp}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}\right) \\
 2 & 2 & -\sin \left(\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp} \\
 3 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}+\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{0}+\varphi _{0}\right) \lambda _{0}\right) \\
 3 & 2 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{0}+\varphi _{0}\right) \lambda _{0}\right) \\
 3 & 3 & \sin \left(\varphi _{0}\right) \lambda _{0} \\
 4 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}+\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{\parallel}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 2 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{\parallel}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}\right) \\
 4 & 3 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}+\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{\parallel}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}\right) \\
 4 & 4 & \sin \left(\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel} \\
 5 & 1 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\sin \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 2 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\cos \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}\right) \\
 5 & 3 & \frac{1}{2} \left(-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}-\sin \left(\delta _{0}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 4 & \frac{1}{2} \left(-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}-\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}-\sin \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\perp}+\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}\right) \\
 5 & 5 & -\sin \left(\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp} \\
 6 & 1 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}+\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{20}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 4 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}-\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}-\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 5 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}-\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\cos \left(\delta _{2\perp}-\delta _{20}+\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 6 & 6 & \sin \left(\varphi _{20}\right) \lambda _{20} \\
 7 & 1 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\text{S}}\right) \lambda _{\text{S}}-\cos \left(\delta _{\text{S}}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 2 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\perp}\right) \lambda _{\perp}+\sin \left(\delta _{\perp}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 3 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{0}\right) \lambda _{0}-\cos \left(\delta _{0}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 4 & \frac{1}{2} \left(\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{\parallel}\right) \lambda _{\parallel}-\cos \left(\delta _{\parallel}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 5 & \frac{1}{2} \left(-\cos \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{2\perp}\right) \lambda _{2\perp}-\cos \left(\delta _{2\perp}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}\right) \\
 7 & 6 & \frac{1}{2} \left(\sin \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}+\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel}-\sin \left(\delta _{20}-\delta _{2\parallel}-\varphi _{20}\right) \lambda _{20}\right) \\
 7 & 7 & \sin \left(\varphi _{2\parallel}\right) \lambda _{2\parallel} \\
\bottomrule
\end{tabular}%}
\caption{Coeficientes $d_{ij}$ de la evolución temporal de la desintragración $\Bs \rightarrow \Jpsi \kaon \antikaon$ con las contribuciones de onda S, P y D.}	 \label{tab_coeffsdk}
\end{table}




